［強烈譴責］憑咩唔俾P牌仔評分！！

大家都係users 都係stakeholders
完全歧視新人

掛個P牌遊街 我都仲理解到
點解要唔俾人評分

同啲廢老林鄭話後生仔搞亂原本香港 當我意見透明 有咩分別

負評我啦 反正阻止唔到
好嬲呀

犧牲小小姐 唔係咁都唔得啊？

怪就怪你自己之前冇去7仔買去p牌既連登卡 慳果少少錢呢家就係度鬼屌

利申 果陣我買左去p左牌 俾正負評無難度

忍耐下，今日5點果d散水post刷正評太異常

就係有太多狗帶風向先冇得評呀
利申十分支持P牌冇得評

明白你的失望

但希望你明白背後原因係要抵制部分P牌五毛大軍

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

犧牲小我完成大我

我好buy wor

開post發洩完就算
岩岩太嬲

大家加油

善用不推文功能
由我沉 多謝

[借位] P牌用咗今日開Post quota
(建議) account名後加個評分淨值

連仔可唔可以係account名後加個評分淨值 (要有正負)
計comment同主題
簡單計法︰正皮 +1 負皮 -1

因為有好多人第一步唔會去起底先 所以加個數值可以夠快夠簡單比路過巴絲知你咩料

e.g. 大隻仔沙Sir (+721)

吹呀?廢柴

廢老

我覺得幾好 呢排真係有太多p牌亂出po 利申 贊成唔比p牌正負評

社會信用評分系統連登民主試用版

犧牲少少啫！

但回報大吖嘛

唔比大量五毛入來評分影響風勢， 咁易都理解唔到

收皮啦 我地比少個皮姐
但一樣可以留言支持手足
同埋又可以杜絕五毛帶風向

如果你係支持手足既話
今次既改動完全唔影響繼續支持

你第一日上連登啊?
學長叫你食屎你都要食啦

P牌仔表示支持

作為P牌者，我同意個新制度，因為而家太多post同太多推post，已經好亂。

但我唔同意經常有人指控P牌帶風向。所謂帶風向其實都係各自發表個人意見，發表意見並唔係問題，但不斷推post令其他post唔能夠被正常睇到就係問題。

有唔少P牌人的確因為6月以後，想關心成個運動發展而入黎，但對事不對人，唔應該簡單地標籤人。

另外，建議將推post限制(未諗到咩形式)伸延到全部人。